<resources>
    <string name="app_name">ElectronicSeal</string>
    <string name="instruction">·电子封签具有良好的防撬功能，结构紧凑、材料优良，施封后，封线和封条为一体化结构，破坏和不能恢复。 \n·施封后，封线在不破坏封体的情况下不易被拉出，抗拉力≥150N。 \n·施封后，封头不能从封体无损拔出。 \n·采用自锁式结构，两级卡槽，分层控制。 \n·航空钢丝绳直径：1.7mm 标准绳长20cm \n·锁头尺寸：30.3*27.4*9.1mm \n·采用进口PC聚碳酸酯、塑钢、ABS树脂等材料，主体防火等级达到V0级，整体防火不低于V2级，外壳坚硬防撬并有一定韧性。 \n·具有良好的防腐能力，在高温、潮湿日照、灰尘盐雾等极限环境中，封印的外观不发生明显的变化。 \n·封条在110℃及以下温度不会融化 \n·自锁件采用金属材料制成，具有良好防腐和抗拉能力，抗拉力≥150N；在高温、潮湿、日照、灰尘、盐雾等极限环境中，能保持封线正常的拉力不受影响。 \n·封线截断后，前端不分叉，封线剪断后，不能绞合或粘合。</string>

    <string name="pull_to_refresh">下拉刷新</string>
    <string name="release_to_refresh">释放立即刷新</string>
    <string name="refreshing">正在刷新...</string>
    <string name="refresh_succeed">刷新成功</string>
    <string name="refresh_fail">刷新失败</string>
    <string name="pullup_to_load">上拉加载更多</string>
    <string name="release_to_load">释放立即加载</string>
    <string name="loading">正在加载...</string>
    <string name="load_succeed">加载成功</string>
    <string name="load_fail">加载失败</string>
    <string name="agreement">
        1、亿利智能电子锁管理系统平台（以下简称平台）的所有权归安徽省亿利智能科技有限公司所有。所提供的服务必须按照其发布的服务条款和操作规则严格执行。用户通过完成注册程序并点击一下"提交"的按钮，这表示用户接受所有的服务条款。
        \n2、平台运用自己的操作系统通过国际互联网络为用户提供各项管理服务。考虑到平台产品服务的重要性，用户同意提供及时、详尽及真实准确的个人资料。并不断更新注册资料，符合及时、详尽准确的要求。如果用户提供的资料不准确，不真实，不合法有效，平台保留结束用户使用各项服务的权利。除相应的法律、法规要求及程序服务需要平台提供用户的个人资料之外，不能公开用户的姓名、住址、出生日期、电子邮箱、账号。用户在享用平台各项服务的同时，同意接受平台提供的各类信息服务。
        \n3、用户隐私制度：尊重用户个人隐私是平台的一项基本政策。所以，作为对以上第二点个人注册资料分析的补充，平台一定不会公开、编辑或透露用户的注册资料及保存在平台各项服务中的非公开内容，除非平台在诚信的基础上认为透露这些信息在以下几种情况是必要的：
        \n（1）遵守有关法律规定，包括在国家有关机关查询时，提供用户在平台的网页上发布的信息内容及其发布时间、互联网地址或者域名。
        \n（2）在紧急情况下竭力维护用户个人和社会大众的隐私安全。
        \n（3）平台认为必要的其他情况下。用户在此授权平台可以向其电子邮箱发送信息。
        \n4、用户的帐号、密码和安全性，您一旦提交注册申请并由所在单位审核通过，您将会成为本平台用户，如果您未保管好自己的帐号和密码而对您、平台或第三方造成的损害，您将负全部责任。另外，每个用户都要对其帐户中的所有活动和事件负全责。您可随时改变您的密码，但您在本平台自始至终只能拥有一个唯一账户，不能多次注册新的账户，如果您忘记了您的密码，请点击“忘记密码”来重置您的密码，如果您忘记了登录账号，您可联系本单位管理人员查询您的账户名。用户同意若发现任何非法使用用户帐号或安全漏洞的情况，立即通告平台。
        \n5、有限责任平台对直接、间接、偶然、特殊及继起的损害不负责任。
        \n6、用户管理用户单独承担发布内容的责任。用户对服务的使用是根据所有适用于服务的地方法律、国家法律和国际法律标准的。用户承诺：
        \n（1）在平台提交的信息或者利用平台的服务时必须符合中国有关法规，不得在平台的网页上或者利用平台的服务制作、复制、发布、传播以下信息：
        \n      (a)反对宪法所确定的基本原则的；
        \n      (b)危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；
        \n      (c)损害国家荣誉和利益的；
        \n      (d)煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；
        \n      (e)破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；
        \n   (f)散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；
        \n      (g)散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；
        \n      (h)侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；
        \n      (i)含有法律、行政法规禁止的其他内容的。
        \n（2）在平台的网页上发布信息或者利用平台的服务时还必须符合其他有关国家和地区的法律规定以及国际法的有关规定。
        \n（3）不利用平台的服务从事以下活动：
        \n      (a)未经允许，进入计算机信息网络或者使用计算机信息网络资源的；
        \n      (b)未经允许，对计算机信息网络功能进行删除、修改或者增加的；
        \n      (c)未经允许，对进入计算机信息网络中存储、处理或者传输的数据和应用程序进行删除、修改或者增加的；
        \n      (d)故意制作、传播计算机病毒等破坏性程序的；
        \n      (e)其他危害计算机信息网络安全的行为。
        \n（4）不以任何方式干扰平台的服务。
        \n（5）遵守平台的所有其他规定和程序。用户需对自己在使用平台服务过程中的行为承担法律责任。用户理解，如果平台发现其网站传输的信息明显属于上段第(1)条所列内容之一，依据中国法律，平台有义务立即停止传输，保存有关记录，向国家有关机关报告，并且删除含有该内容的地址、目录或关闭服务器。用户使用平台电子公告服务，包括电子布告牌、电子白板、电子论坛、网络聊天室和留言板等以交互形式为上网用户提供信息发布条件的行为，也须遵守本条的规定以及平台将专门发布的电子公告服务规则，上段中描述的法律后果和法律责任同样适用于电子公告服务的用户。若用户的行为不符合以上提到的服务条款，平台将作出独立判断立即取消用户服务帐号。
        \n7、结束服务用户或平台可随时根据实际情况中断服务。平台不需对任何个人或第三方负责而随时中断服务。用户若反对任何服务条款的建议或对后来的条款修改有异议，或对平台服务不满，用户只有以下的追索权：
        \n（1）不再使用平台服务。
        \n（2）结束用户使用平台服务的资格。
        \n（3）通告平台停止该用户的服务。结束用户服务后，用户使用平台服务的权利马上中止。从那时起，平台不再对用户承担任何义务。

</string>

</resources>
